黨鐵：各線恢復列車服務

大家今日記得準時返工

禮拜六日同假期又唔見你整得咁快

光復香港！
時代革命！

人地賀國㷫會放足一個禮拜啊

屌好心大家出黎18區撐手足裝修黨鐵啦
變相三罷人人有責